行運英雄神請入一入黎

法國娛樂台冇人吊真子少咗好多樂趣
雄仔肯轉會未

雄仔，番嚟啦！！

如果唔係就到我要吊真子啦！！

你屌死佢

不了

粗重野等我黎

不了 佢反小妹🙁🙁

明反暗推牙

牛屎不了

要返工,不了